一人一部覺得好玩嘅棍波車

Mx5

110

點好玩法？同s2000比如何？

掃把

迷你版s2000

dc5 好玩

我覺得兩部車完全兩個風格黎, 唔應該咁比較

大發射喱

姐係 GINO???

ColtR

G35

nsx na1
搵緊部靚仔日本運返
同部mclaren say bye

唔係掛？
兩架車好大分別wor大佬
你識唔識架Ching

Every

ek9 dc2

mx5
fiest st
朋友二號
11代 wrx sti
focus st
focus rs

CL7EuroR

豐田Coaster啦，其他收撚皮

11代Sti

echo😂

Focus RS 呢個真！

巴打咁多款揸過哂？

玩到賣nike就買部nsx-r返嚟啦

係棍波車就好玩 左腳無野踩硬係差d

但老一輩總係覺得自動波車舒舒服服 唔好搞咁多野

Mx5 用家

屌靚d個極力子都好舒服

我見28car 個價好似企得好硬

MX5 NA8C

S2000要爽揸先好玩
MX5任何速度下都咁好玩

我覺得Mx5會易揸過s2000
涼介係拓海同神之手隻dup時都講過s2000係難揸到仆街
神之手仲要係山路單手握呔做到飄移同咬地之間過灣
但Vtec + FR 真係好吸引

利申 睇頭d睇到上晒腦

識野呀 巴打 但香港揸真係熱到老母都唔認得

S2000同MX5 NA都揸過
可以肯定話你知MX5易揸d

gc8

mx5 真係任何速度都咁好玩
完全係driver car，入灣入得靚架車會去得好順，入得唔好就亂哂

真

邊似依家啲高科技hot hatch下下有電子野幫手救灣, 個個車手上身

你識啲嘢

Megane RS點睇?

Trophy R世界級

s2000馬力差唔多多一倍
緊係難渣d

S2000 難揸在你要敢揸
本身架車已經tune得好靚
8/9千轉 但盡可能要留住係TEC區 5500 轉左右著TEC
個波箱 2波已經100 3波130-150
所以要入灣前重BRAKE 依點我見好多人揸都唔敢

$$$$買唔起

有無人試過辣椒仔 感覺如何？

大家dc2/dc5/mx5/s2000/350z會點排？雖然佢地都係好唔同 但我依幾架都好鍾意

點解唔揀Fiesta ST?

MX5 > DC2 > S2000 > DC5 > 350Z
350Z太淋，試過一次之後覺得好失望

mx5真係純玩操控
5部最慢係佢

s2k>mx5>dc2>dc5>350z

新手玩過下is200 好難上手。不過玩熟左排姐幾顛下

Hiace呢？

利申：自動波Hiace廢到仆街

Huayra

但係Fiesta無五門

S2k>dc5>dc2>mx5

350z推落海算啦

Hiace好玩，堅好力

即係邊架??

S15 spec r

揸過椒仔sport版 換左朋友2號
椒仔係一架好好玩嘅車 好灣1600cc黎講力水都滿意
只係太鍾意朋友2所以割愛換左

ek4ek9？

dc2
eg
ef
300zx

Cayman Gt4
二波盡油夠玩盡深淺赤石大山清水灣
下下都好似未盡咁，部車不斷比signal 你叫你去盡d 谷高轉d
好淫賤好正

利申 車主

Btw 我投埋DC2r 一票

gt4
終於換咗
之前d車無乜興趣
求坐gt4

Classic Mini

石屎軩

啲人話cayman好滑 係咪真

dc5排第一🤘🏻之後先2000，其他不了

Hiace

見好多人都係s2k第一
點解你會揀dc5 可唔可以講下點解

S15

EG

搵日SMD 一齊出？
btw lihkg 係咪無pm?

咩叫好滑 ？

用得面膜多

dc5垃圾頭避震軚尺

係啊
你有無tg

開個新既先
你有無去開SMD?